有冇姑娘做過meatilda medica center （central） 好唔好做

有冇人做過。好唔好做？

* Matilda